求推介耳機

男朋友個耳機壞左 想送個新既比佢 請問各位平平地幾百蚊有咩推介？因為佢本身都係用緊手機附送嗰個 應該要求唔洗太高 唔該大家

im50

exclusive 5

Se215

Ls50

zs3

多謝樓上幾位 上網search左 im50個價錢幾合理 但我覺得ls50個外型靚d 但貴左少少

ls係im系列新款
唔知香港有代理未

原來係咁 順手問埋大家會係邊到買耳機架

上面zs3好野黎 雖然係大陸野

final e3000

點好法 我對耳機冇研究 淨係識睇價錢同外型

ln

se215 公廁藍

旺角星際 瓊華隔離

唔該樓上 另外我想問吓大家 你地會買水貨定行貨？

黑色

你有咩推介啊

Im50
audio technica堅抵屌
自己就用緊JVC 重bass

JVC日本水貨

我諗緊Im 50定Ls 50好 前者行貨300幾 後者水貨都係400幾 水貨同行貨都冇咩所謂啫可？
你都幾捨得投資喎二千幾蚊買個耳機

幾百蚊水定行都無所謂啦
我都係五舊水

myk clipper

咁好啦我去星際睇吓邊個靚啲先
係咩 可能我search錯